一人一個YouTube 過左一億view既片（不限）

音樂
有趣唔有趣
恐怖
血腥
笑柒人
治療
乜撚題材都得

最緊要係段片係過一億view 希望集大家力量分享到啲 大家可能miss左既冷門野 入得黎既都要你帶番啲野走

過一億views 再大多你一個最多人dislike

成個channel嘅片都好creepy

呢條多view過你首jb

Bb 波士啲fd

又係elsa gate嗰啲

音樂類型好多過100m 其他好難搵

629M view

音樂太多了

樓主我一個頂十個

仲諗住會有Gangnam Style

個個都post music 大家平時唔睇YouTube?

太公厠唔想post

1.8億

條友好忙

Jb都幼兒片都不如

樓主呢個一人一個post係連登質素都不如既post
其實可以叫做一人copy一條youtube link

跟機

全部 音樂片過有幾難

淨係copy 條link 都叫討論
講幾句都懶

雖然你段片好貼題，但我一撳入條link就無名火起

撚有一億，一億精佢就有。

睇錯一萬 sor

想問史上多人睇係咩片

香港史上最多人睇

巴士阿叔條片？

bitch lasagna

rosema

韓國咁多人睇on9片
幾十歲仲扮成個弱智仔咁，咁肉酸，頂唔順

屌你老母撚有一億

之前過埋10億

有無人記得佢首歌

一億？

成個youtube根本就係music玩撚晒
我搵唔到一條片係同game有關又過1億
就算係halo有關嘅片都去唔到1億
香港啲人仲話做音樂乞食，我就覺得外國做音樂係豐衣足食

35億

岩岩先聽完

有冇一D唔係歌既片

經典

我有你睇番上面

Star war

以為張偉健

Blackpink

靠你地連登仔幫下手啦

佢而家砌緊部新嘅，叫Marble Machine X
幾正，佢話最終可以帶住MMX開world tour

禁痴線 有冇片

逢星期三upload

聽緊

米津玄師all

我最近先知原來背口有個故事

多view唔代表多錢
因為歌可以不斷loop，睇片唔會
好聽既，一個人都loop 10次以上

做到先再講啦，google會分錢㗎

despacito 65億

766M

應該都算同game有關

真係十隻手指數得晒

四拾五入

佢竟然有咁高點擊

頭先仲心諗點解拉到咁落都仲未有
時代嘅見證嚟

四你老母

好正 好過啲過億kpop

We should be together too

大陸幾十億點擊Tim
睇下幾多人負皮我就知香港人眼紅自己人上位啦仲要香港出世

好波呀芥蘭

我仲以為呢條會過億

第一時間諗到

queen有無其他過億或者超高?

一億view就唔冷門

好多我都冇接觸過 我唔信你地睇過哂